[澳洲聯署] 將BN(O)納入未來與英國嘅Freedom of Movement

澳洲聯署戰線:
-將BN(O)納入未來與英國嘅Freedom of Movement
-公平對待BN(O)

如果成功脫歐 英國好大機會向CANZUK靠攏

5係好明

推

剩係想揸bno嘅黑警同埋藍屍唔準走

推俾多啲人見到

梨甘能on9, 緊系5明啦

push

咩黎
推

push. P牌推唔到

Push

光復香港

幫手推

快d簽

澳洲 雖然奶共 但生活唔錯

走到再作打算啦

遲啲其他國家有機會對警方有移民限制，美國同台灣已經開始緊，大馬都有傳唔俾警察直接移民。班賊又無咩特別學歷又做臭左個朵，連人工都係港府俾，移左民根本揾唔到工，對其他國家黎講唔算係良民，所以被限制移民算係一個大方向，做到就好正。

爭取BNO 可以上網整eta 先啦

屌佢老味SAR 得 BNO 唔得

天滅中共 全黨死清光

香港人，反抗！

已簽

On9 , bc 澳洲總理都話唔想搞 ， 而家只係英國單方面有興趣。澳洲聯署黎做乜

WELL SAID

簽啦，筍野黎

唔係喎，篇野絕對係#standwithhk

非澳洲籍唔簽得喎

如果澳洲住緊可以

乜都冇但簽左

簽咗未？

爭取完整英國國籍

[CANZUK] 爭取將BN(O)納入英國同澳洲嘅Freedom of Movement + 公平對待BN(O)

[美帝] 爭取Visa Waiver Program免簽 + 方便BN(O)入境美國申請庇護 + 視BN(O)等同BC

希望你識睇英文：

How the Chinese Communist Party infiltrated Australia's universities | Four Corners

Australia & New Zealand rejected freedom of movements

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

Thank you, X, you have now signed this petition and there are X signatures on this petition.

CANZUK好難成事，太遠